支那狗：講真話會死人的，趕緊刪掉

笑撚到我

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

推

講假又死講真又死
支那鬼國

中華民族偉大復興

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

武漢病毒偉大復興

好精警

多幾個有腦又肯反思點解支國有咁嘅處境已經復興到

支那人可享受一次言論自由

珍, 好可能網軍總部係武漢

舊年7月

不在沉默中爆發

就在沉默中滅亡

發人深省